連登各位藍絲建制派快記得參選區會！！！！！

到時同各位民記工記嘅朋友一齊落區，一齊互相打氣，扶持，一齊分甘同味，互相共享選票！

為香港建制力量振聲威！

我地選舉嘅目的，係要係街站同選舉論壇，為建制派嘅朋友提供支援，唔好比佢地孤軍作戰！我地選舉嘅目的，係要係街站同選舉論壇，為建制派嘅朋友提供支援，唔好比佢地孤軍作戰！